陳偉霆豪宅曝光 客廳大到同狗狗追逐

最近新冠肺炎持續肆虐，好多藝人嘅工作都停咗，盡量留喺家中避炎，當然喺內地紅爆嘅陳偉霆（William）都唔例外，趁呢段間多啲陪吓屋企人，同埋喺屋企同狗狗玩，佢分別喺社交網上載咗佢同媽媽，同狗狗玩嘅相，無意中將佢嘅豪宅曝光。見到佢屋企布置以簡潔為主，望落好溫馨、舒服，個客廳大到可以同狗狗跑步追逐，仲放咗張巨型梳化，足夠瞓幾個人。而牆上嘅投影屏幕最少都過百吋大，廳中有樓梯，間屋起碼有兩層，而且有落地玻璃門窗，坐擁無敵靚海景，相信係唔少人嘅Dream House啦！

唔想知

Who?

好屈機

香港人嚟架？

邊個黎？

好撚葡萄

我的媽呀

豪宅黎講啲裝修算樣衰

死撚開啦PR 係咁推鳩條的士佬出黎

冇人識，完

佢老母係屋企都戴口罩係咪怕佢惹D病毒返屋企?

酸撚到

呢D真係正宗你有你屌 佢有佢笑

高登同連登一樣逢紅必反 兼且越反越紅

係咁架啦你肯奶支那鞋底,一定會有著數俾你
係睇你肯唔肯埋沒尊嚴/良心架姐
杜汶澤俾人封殺之前夠幾球幾球咁搵錢啦

咁都要你本身出名同努力架大佬
唔撚通我一返深圳講我愛中國d錢就會入我荷包咩

係賭船賣屎眼賺返黎

唔返支那住？

佢本身已經有錢有後台啦

03年個陣唱到成舊屎咁都出道

會窮得去邊

呢個時勢,我諗你唔駛過深圳,係香港講我愛中國拍齊youtube抖音po上微博
都一定出到名

陳偉停車場

香港定大陸黎架？

佢本身屋企係有d錢, 但唔算好有
由細到大佢老母幾乎all in畀佢去跳舞
本身已經係要佢食硬呢行飯

韓國都係咁

咪笑的士陳啦，人哋都唔care香港

香港黎？

似赤柱

不過是但啦

大陸錢咁易搵

你咪繼續屈喺間豆潤屋喺度who who who囉

影得差啫

好靚

應該清水灣嗰邊
我諗佢係租，但都要300k一個月

如果當年無返到大陸拍劇
今時今日已經無人記得

另外一個例子就Steve 同kenny
一個霉 一個搵大錢

大陸電視台借間屋出嚟拍真人show?

咁都叫豪宅
睇開tbb d劇d豪宅大過佢多多聲

關心研究所

咁愛國點解唔死上去住

見佢就諗起迪易達, 兩個同期對手都係拿手跳舞

一個飛黃騰達, 另一個做足十年安樂蝸

點解連登仔愈反愈紅

不過2020年就已經冇乜歌仔唱
反而東莞又有機會重生

steve on 79以為自己好有料姐
kenny 都話自己初頭上去無人識都要捱

迪迪達間跳舞學校好搵到on9
安樂蝸應該係興趣

屋企好似上流寄生族

大陸嚟講算細

曾志偉哥

填海華為

真係勁，識得將喺中國賺左嘅咁多人民幣匯落嚟香港用

冇人想知

佢d 裝修咁plain, 好考師傅手功同用料

同煮野食一樣, 愈係簡單愈考功夫

踩到無野好踩 踩裝修核突 酸到出汁

人地柒可以柒到住洋樓養番狗 連登仔只可以坐喺自己間狗竇攞人地啲陳年舊事黎笑

有錢驚死，亂用口罩

王祖藍球場

點解最後張相梳化上面有嚿嘢打咗格？

上面班撚屌酸撚到住得呢度洗撚你地識佢咩

此post pH值極低

心累滴化拉

住大陸？_？

呢兩個向中國興盛果陣,已經係中年人了
但陳偉霆果陣仲係小鮮肉,果排中國又冇咩本土小鮮肉
結果陳偉霆咪紅到
雖然連登仔成日話人柒,但有佢60%外型,向香港都可以打橫行了

一草一木都係奶返黎嘅~
叻仔

仲有係間裝修公司老闆黎
你地識唔識嫁

仲有個洪卓立
霉撚到提都無人提

佢一定係樓上其中一個酸爆連登仔

畀人恥笑下又有乜所謂

都半上岸狀態咁樣樣

有個人有佢100%外型, 但係香港都撈唔掂
一時醒唔起嗰個人個名, 好似係揸的士嫁

個個係大陸揾完銀就返香港養身子

唔見你搵

cls

咁撚樣都半上岸

被跳樓

黑警綁架

做選民

所以有人奶共囉
你接受到比人睇唔起就得

真係正宗支那人嚟
喺屋企同隻狗玩波都講普通話

揸的士嘅

佢老母個look還是屋村師奶

wfc

who fucking care? 支那狗間狗竇關我撚事?

拉

但佢個紅 係國旗紅喎

拉
垃圾post

其實我唔明 佢有邊樣得罪你地？
當年香港無市場 咁佢咪去搵個識欣賞佢嘅舞台
又唔係靠香港起家 然後北上搵真銀 咁憎佢做乜
利申：我都覺得佢好柒

咁勁睇你表演買豪宅

條矮撚去大陸都紅唔起啦

好多蝧蝗狗帶風向將賺錢能力蓋過條友冇料嘅事實
事實就係香港人睇mean多過end
唔似支那價值觀咁扭曲
呢條奶共柒頭唔會得到香港人認同
蝧蝗班打手想洗底唔該用第二條橋
你條橋係唔work用一千次都唔work
係好撚柒煩

即刻有好多打手刷佢鞋

睇過咁多次都忍唔到笑

佢食強国人條水
億億聲
住豪宅有乜奇

強国
佢係強国好紅

之前話橡膠穎係強国一年都搵億幾
仲要果時唔洗交稅

呢條仆街靠做陰質事上位，遲早有報應

葡萄人地奶共奶到咁多錢返嚟
所以post返以前d黑歷史嚟打J

平時開連登笑你班毒L

可以泊埋部的士入去

奶共發達大撚把啦，逐個開post做乜鳩

而家大陸搞嚴打「三劇一高」，班友已經冇以前搵咁多，加上而家大陸搞成咁，都冇job做架啦

其實人各有志，唔鍾意佢嘅，咁佢都離開咗啦，都唔洗咁熱烈地詛咒佢嘅

佢地要坐監啦，狗竇都冇

真心，支那堆男藝人嚟講陳偉霆真係唔算好靚仔

個大媽真係終極大陸閪格

我認我葡萄

藍潔瑛年早誓

奶共唔憎得?

對連登仔黎講呢d狗屋黎

你有佢十份一身家你都即刻奶共啦
講良心，on9

係人民幣，佢加了人民幣

記住唔好返香港

皇府灣？

上層樓梯塊玻璃，一仆中就玩完

紅山半島

屌你老母，的士陳有乜撚野好講？

狄二達搵都好撚多架雖然無的士佬咁多

皇府灣先有咁既平台。好似係

係 年中有60-70個有錢佬因為咁樣仆死左

煩撚夠未五毛狗

佢死返大陸啦，仲唔去振災

打手？

打個who都要經你批准咁

皇府灣望個個位無咁入 同埋平台既野 你明既 如果有做開工程

你睇佢品味就知咩事

屋企愈大，愈突顯佢既孤獨同空虛
出賣一切，最終換來自己故鄉香港唾棄

拍馬都追唔上 的士佬之前拍啲劇一集就幾十萬 一套幾十集2達搵十年都搵唔到呢個數

連登仔：唔想知，關我撚事，冇人識，死撚開

香港人有撐過香港藝人咩 留係香港光合作用？係香港無市場 點樣又要唔奶得共 又要搵到食？至少佢無好似fishman/梁競徽 奶到雪雪聲 唱衰手足做暴徒
純理性討論 重申覺得taxi好撚柒

連登仔不嬲清高，有良心

睇完 上流寄生族

再睇呢幾幅相，
呢啲品味唔啱我

所以連登仔好鐘意洪卓立

屌！好撚嬲呀，唯有屌下佢奶共啦

毫無品味

葡萄

大陸定香港

屌 我都想講 下面可能有個密室respect!!!

所以身體真係會好誠實架，btw 想奶共都唔一定有得你奶，條友交足稅未

咩人咪咩taste
做得支那狗都唔方好得去邊

講得好

係香港做藝人要識修仙先

要玩呢d 簡約裝修首要條件係面積夠大
好酸

深呂滴化 鵝上妖帶尼會嫁

我都笑左出黎
仲要有百幾隻葡萄正評

條片
條片咪影佢同隻狗跑嘅
聽到佢同隻狗講普通話

成班仇富 富到.....唔好咁肉酸啦

點止成世人既錢呀 佢起碼成億身家啦下嘩? 連登仔搵一世俾盡1000萬

點止成億支那做一個節目已經幾千萬

連登仔又🍇🍇🍇🍇人

而我不知道陳偉霆是誰

認真覺得唔靚
同你意見唔同啫

真係好撚好笑你班傻閪
知唔撚知而我不知邊個講架 黃曉明呀 你地口中既正宗大陸狗 個時佢都仲未北上搵錢架 就係你班傻閪幫個大陸閪笑鳩佢 佢個時咩都無做錯架wo 係可能唔岩你眼緣啦 佢個時跳舞幾撚勁你地知咩
仲要幫個大陸閪笑佢 ok唔撚緊要 你地未逼到佢北上搵食囉 呀 點撚知又比佢彈起左 你地又好似冤婦纏身咁追住黎笑 仲繼續而我不知而我不知 你地真係柒撚到喊你屌我打手都咁講 佢無料既今日唔會係大陸彈起 住大屋同狗玩 你地就係到愁緊聽日邊到有口罩買 你話你班垃圾做過d咩有貢獻既事呀

佢唔係俾香港人唾棄先北上發展咩？

影得差係有影響
望落去啲傢俬質地好似好 cheap咁
唔知係因為大陸貨 定真係相機問題
同埋個人覺得個headroom太低
雖然佢天花牆地板都近淺白色
但仍然唔似豪宅個種空間感
另外佢中間張 sofa加木櫃檯似想比人感覺好warm好舒服咁
但周圍都係淺白色 冇左其他配色覺得空洞咗啲
有啲相違嘅感覺

原來你就係佢手抱隻狗

我對佢奶共無感，又唔憎又唔嬲，可能早已唔當佢係香港人，老老實實，當初大陸仔黃曉明諷刺佢，香港人就笑足佢咁多年，佢仲鐘意香港就有鬼啦

又一隻白痴

可唔可以唔好笑得咁肉酸

鄉下地方

好葡萄🍇如果佢仲係香港應該收埋皮

雖然我都好憎的士陳
但上面啲人好大浸酸味

係咪豪宅主人既的士司機黎?

心裡的花

反觀kenny喺香港間屋豆潤咁細

除左得番係網上笑佢之外已經冇野可以做了

但佢得到了萬千連登仔既支持，已經贏了💪💪

山頂有D都唔冼300K喎

係囉，係咪驚的士陳喺強國染咗咩隱病

狄二達係咪手足

係咪唔識廣東話個個？

是誰

屋企大 = 孤獨空虛
屋企細 = 窮撚狗屋

陳偉飛機場

搵錢好多種出賣港人不了

會出名 俾人放上連登批鬥

有少少上流寄生族豪宅feel

係咪大陸仔嚟？唔識佢

咁佢要賺錢既賺一年都夠佢食過年
賺夠唔支持番香港人?

香港d藝人個個至少幾千萬身家
根本下半世唔做都得
賺夠又唔支持香港人既都係垃圾

好多呢啲浮誇偽人，喺香港紅唔起，但去大陸反而就紅，
證明大陸人口味，確係好低劣。

係支那定係香港

呢個post好多五毛打手加港豬

希望大家得閒可以做下狙擊tvb同白粉報任務，無視娛樂台on9，一生平安

洪卓立唔係過左身喇咩

真係好撚酸，你話四大天生咁既才華同外貌奶共我都鋸啲，屌你呢啲撚款都可以飛黃騰達，真係乜野世界

打撚哂冷震
返去城市大會堂啦

邊個黎

咁都唔奶？

樣衰咪買多間囉，有幾閒者

隻狗個樣都零舍柒

蝀蜲蝏

你估的士陳真係咁愛國咩
呢個世代搵到錢就係一切，兒登仔成日講良心講骨氣
事實就係自己冇咁既機會奶共搵錢

連裝修核突同條樓梯會仆親都講得出，世界十大笑話又多2個

唔識 同埋 拉

叫佢影個鞋櫃睇吓。

香港人唔鐘意我 笑尻我 唔支持我 令我係香港搵唔到食 至少我係努力過札根本地市場 當初香港人都唔撐香港藝人 離開呢個傷心地 去欣賞我嘅地方搵食
好啦 賺大錢仲要我幫番香港？香港人當初當我係狗咋。起碼我無好似一班本身靠香港人起家（例子：志明春嬌同導演）最後背棄香港人 出賣香港人

香港音樂/電影人係香港無收入 被逼番大陸奶共 係邊個造成？如果本地有市場 洗乜奶共啫？
再係咁嘅心態 只會將香港人才向外流 唔一定香港 台灣/星馬都有market

我最後都唔會睇taxi 的

睇少月入50k 連登仔？

狗屋嘅standard嚟講 ok嘅

我唔撚明佢憑咩紅

呢d post 都可以上到熱門, 點解反23條嗰d冇，我要全部熱門都係反23條

人地蕭敬騰買森林 佢拿幾億買個廳同隻狗跑下砟...

的士陳都有咁多護主犬

唔知黃生有咩感想

梁勁廢就係一個例子

勁共狗

你老母一個的士陳可以擺撚左係熱門度成日

Block pr ac

人地有錢鍾意買咩咪買咩囉，理鳩得人，班中蟈人心甘情願俾錢佢使有乜好拗

連登仔唔抵得都可以北上奶共賺人仔呀，你哋有冇佢咁靚仔咁既才華先，等疫症過後返大陸做明星囉

呢啲廢post都小熱門 樓主作為五毛都幾叻

你吹奏佢你間屋會大啲？

賣咗幾多香港人既血？

蝧蝗狗間充氣狗屋可能真係吹得大嘅

包裝嚟，有邊個鷹旺矮人唔係被包裝好有才華，好有氣勢

拉
冇人想知

小斌女咪又係瀨共收皮啦

咁到比你揾到位入, 好嘢

正, 估計其他明星有可能會仿效

應該係租？0裝修咁

得的士陳同阿漿食到強國搵錢頭一水

無人想知

屌你老母

香港獨立

你说啥 没信号没信号 挂了

收啦 大兩倍啦 出面花園都冇得比

香港住公屋嗰班啲裝修都係咁

依家咁紅咁有錢
買個島都得

是撚但啦 關我撚事咩
歌演藝冇樣得 咁啱食正大陸條水
同棒棒堂嗰啲一撚樣 唔想知
要睇樓 大把得你睇

咁愛國做咩唔喺支那呀

的士佬一個

的士佬特別d 未紅已經反緊

憨鳩，迪易達安樂窩識落大把人，幫手接inte job不知賺幾多

留係香港分分鐘飯都開唔到

笑到我

上面班5毛幫個大陸仔笑埋佢一份

連登仔logic：我奶共一樣可以住豪宅，只不過我唔奶only

嘻嘻，俾連登仔上網攻擊你係咪好難受呀

who?
who?
who?
點撚樣呀柒頭
做打手做撚到你咁撚柒

who?

心裡的花 dadadadadadada......

本身有錢

好撚大部電視

唔推佢唔通推兒登吹奏個關屎斌咩 睇見郭奕芯對住條廢柴擦曬鞋打曬飛機就想嘔

連登仔又懶又唔讀書
點買大屋呀瞓街啦

都係二打六啫 唔係個Steven衰左 再間接比較下拎同情分 再靠班一線搞紅館 咁無料嘅都有得咸魚番生

佢臨走都整咗首《我是誰》抽自己水，啲人唔領情不特止仲踩多兩腳，係人都走啦
人地而家喺大陸人身上搵錢，又唔係搶我地錢，有乜話憎唔憎怨唔怨

連登仔：廚房都大過佢啦 住公屋先係贏家 最緊要住得開心

係人民幣呀

個po陣酸味

咩冇推呀，幾多英皇打手喺連登不斷吹奏，吹到上紅館架

估到頭幾個回覆一定有人搵位入

間屋係香港定大陸

唔知有咩好笑，簡直香港人榜樣

唔係喎，我地連登仔外形殺食過佢多多聲啦

連登仔：同白卡佬做鄰居都好過住大屋啦

咁都叫豪宅

奶共真係好

成日唔明d人賺咁多人仔, 點攞落黎香港洗, 請賜教